投訴會員 陸衫靈 (#22227) 瘋狂洗版

BAN撚左佢未啊 由朝到晚洗鳩阿post版

G持

十卜，條撚樣真係煩到嘔

煩到
明惡意洗

煩撚到仆街
搞到個 po 完全傾唔到計
已經開始唔想再入

垃圾

冇人識佢

講最多正皮都係呢個post啦
【我真係恭喜痢呀】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLV

Show Blocked User - 陸衫靈

喂 630

皇迷表示支持

劣幣驅逐良幣牙連狗

連尼住做野啦 ban咗條仆街佢

連仔做野未

連仔肯做嘢未 屌你老母

連仔做野啦

Block條人妖未呀

連仔呢

連囝無眼

連狗幾時做野
我知你係死利狗
失分好嬲 但係都要做野

Ban撚左佢喇洗到成版都係

條仆街阻住正常討論
快撚d ban 左佢

好煩啊條撚仔

好煩

快ban 啦阻鳩住哂

屌你老母630

支持

快撚d

希望630長守阿記po 唔好返黎

Ban柒佢未

做野啦連囝

做野未

屌你老味

我立即屌你老母

推

我睇到第8個POST都仲見到有人回佢...BLOCK左個630比人QUOTE 又見番..DKLM

煩過狗

g持樓豬

真

630生滋狗全家死啦

樓主高汁

連尼住快手啦屌

做野未呀

屌你老母

快啦連狗

快手啦

【摩狗唔賣垃圾】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLX

証據: 呢個po第5-15頁,不斷洗

一人一post啦

屌你老母 做野未呀
唔bam佢連狗死全家

連狗炒股輸到跌左樓呀
快撚D做野啦

好易推到1001

連囝做嘢啦

連狗唔係唔做野呀
無波台班手畜你呢個地方摺得啦屌你老母

連狗食屎啦

連狗去左幫老豆老母執骨呀？

好似係ifc排緊隊

黎呢度吹水算,靜靜地咪幾好

佔領站務台

又唔好咁講,連狗唔做野都要俾個位我地班人吹水架

連仔唔該做野

一人開一個POST會唔會有用D

樓主好波

help

連尼住唔該你block咗佢啦
禁言3個月都得架

快BAN啦你老尾

連狗強行留住陸衫靈是殘忍的！

阿子互相殘剎

佢雜種鍠黎

連狗ACTION!!!!!!!!!

我成日係阿po 見到佢 ， 以為係阿子

630一係去車區搵老鼠9up啦

佢傻鳩黎,全部BLOCK曬佢仲係度9UP

冇人識佢啊

阿POST根本冇人覆條傻鳩

我都係咁話

大佬幫幫手

預計敗走路線
鍠>阿>車>熱>猁>獌

波台聯署呀

鍠阿啫

ching ,做番d高汁野 我幫你求下請

去利po啦 佢地nice好多

630快啲去利唔好來阿post了

皇區手足表示g持ban鳩630

呢度冇人理，直接fb同連講先有用
上次都係bale ching咁做先ban到條傻鳩7日

thx

OK

還我阿狗狗竇一個正常傾波既環境

皇狗都係受害者嚟

屌你老母死連狗執撚完骨未呀
做野啦死仆街

點討論呀

肯做嘢未

鐘意得熊仔頭都弱弱地智真係冇錯😂😂😂

posh

去過利post幾次 佢地都好nice

6點半呻吟快撚d躝出阿post咪再洗版

連仔幾時做野呀

好鐘意傾波，肯定願意接受

因發現會員「陸衫靈 #22227」買賣帳號，已永久封鎖

連囝好波

好波呀連囝

連囝

630連獌區都搞

連囝阿狗confirmed

連仔做到野

連仔

牙連好爽手

連爺

笑左

連仔好波

連囝sick ball